想輕生嘅同我入嚟

我見到已經有好多專家、巴絲們講過
繼續「死諫」只會淡化之前戰友嘅犧牲
繼續「死諫」只會令犧牲咗嘅戰友變成單純而又毫無感情嘅數字

我唔知你地究竟對現況或者將來有幾灰心
灰心到你地甘心就咁離開我地成班手足
其實你地都好明白巴絲們都好關心你地
呢幾日一有企跳嘅事件發生
巴絲們都好緊張好擔心
甚麼拋開私事出去搵人搵足全日

我講咁多其實係想拜託你地一件事：
考慮下我地呢班關心你地嘅巴絲
即使我地幾堅強都好
都受唔住眼白白睇住自己嘅手足一個又一個離開
嗰種心力交瘁
嗰種無力感
嗰種痛恨自己救唔到自己重要嘅手足嘅感覺
其實比因為香港而灰心嘅灰心更加灰心、更加痛

所以求下你地
顧念下我地
唔好放開我地嘅手
唔好推開我地
唔好拋棄我地

好唔好？

推

希望多啲人睇到

附上一堆貓主子

情緒好差想睇貓